屌你老母 「安心偷食」最嘔心唔係兩位主角， 而係在坐各位呀！

個個商家都出黎抽水！ ps4 九巴 樂家杏仁糖都出黎抽！ 垃圾pr以為咁樣你就做到野？ 唔好撚再污染個網絡啦！ 同埋重點係一啲都唔好笑！ 每次見到都有啲尷尬！ 借人地嘅痛苦趁機宣傳自己個品牌，真係廣告乞衣！比返少少社會責任得唔得？
呢度啲10 歲連登仔又係痴鳩線 改歌改詞抽水 完全揾唔到笑點 同埋人地點交待點面對婚姻關你撚事咩？ 聽完咪算囉！你想sammy拎刀斬許志安先安樂？
最後就係嗰啲清高撚， 自以為唔share呢個新聞， share巴黎聖母院火燭 跟住開post屌鳩香港人港豬嗰d 唔知搏乜， 話比人知你好有文化？ 呢個係必然嘅結果黎架啦 個個都識許志安但未必個個去過聖母院， 根本冇得比較 總之用呢次事件去抬高自己，扮眾人皆醉我獨醒嘅都係傻仔， 真正智者根本唔需要喺度丫知丫左

閲

真正既智者係唔會上抄登

冇改錯名

想知樓豬點定位自己

劉馬車隻狗又出嚟吠咩呀 ?

咁係咪咩都唔好理呀

我唔會喺自己fb post我嘅個人感想 但係又不吐不快 喺度匿名鳩up下

唔知你up乜 不吐不快係立場同定位黎架咩

人地偷食 我想問大家需要乜野立場同定位咩？ 中化oral? 大家做到嘅野剩係抽水ga姐

懶係清高咁 仲屌啲扮清高嘅人 返鄉下耕田啦你

面斥不雅

樓豬清泉

我要扮清高我返自己fb扮啦， 喺連登我扮完都冇人知我係邊個 有乜謂 不過你都冇任何所謂立場同論據，剩係攻擊我， 睇怕都係一條毒撚肥仔

無人知你係邊個就唔係扮清高咁你都推論到我係毒撚肥仔你都幾勁

八婆既野真係無分男女。

唔知大家見到嗰啲抽水post有乜野feel 真係覺得好有趣咩？

Let’s think

樓豬你屬於邊種

樓主真人係清泉黎
利申:同佢一齊讀匡智

樓主叻叻

樓主講到，當日只得兩單新聞咁

sor9ry 呀

當日我睇警聖母院起火
一級歷史文物咁就破壞咗
真係好撚可惜呀 屌你老母